有冇手足幫山崎解釋黑警點知佢以會員身份買野

山崎係咪無條件俾左cctv黑警睇

一名家庭主婦被指去年 11 月 3 日在大埔超級城C區襲警，案件今日在觀塘裁判法院提堂時，提及涉案家庭主婦在案發後到山崎麵飽店以會員身份買麵飽，警方曾向店舖索取會員資料，最終追蹤其地址。

推

有其他cctv

其他cctv影到佢係會員？

影住佢入包鋪

入包鋪就知係會員

會員先入得？

弱智 出面實睇到佢張會員卡啦

以我所知係果到買包應該無一半會員

push

你又啱wor

到底大家撐唔撐港台

我覺得呢個可能性極大

我見佢份聲明帶哂頭盔可能否定唔到

如果佢本身會員卡真係無地址
CCTV影到又可以點先上到門拉人？

有可能cross-reference cctv見到當事人時間, 同收銀機紀錄
至於之後資料去向, 就另一件事

其實似係 因為我覺得自從美心之後

應該冇公司傻到會咁樣花式自殺

佢話透過會員資料拎地址 佢間公司點都要負責

有電話咩都有

有名都已經好易check 到

叫佢炒人

pusg

push 7

lush8